古巨基做東張西望一日主持

JM9

得陳小姐一個講野咁款

硬係覺得佢做東張西望呢啲師奶節目好唔襯佢

覺得古巨基扮撚嘢
做主持都唔啱佢

幾廿歲人仲扮可愛

隔離台免費有線新聞都唔睇
係都要自己攞屎嚟食

睇完viu新聞然後老母轉台要睇我都冇辦法

見到佢都覺得尷尬

唱歌又廢，做主持又唔掂
其實佢有乜叻

轉得台去99台點解轉唔到去77
我老母以前都好鐘意睇東張閪望
自從同佢講有得免費睇有線新聞
佢都識自動自覺轉台睇
免得老母再被荼毒都係仔嘅責任嚟